現在好明顯已經係人治

紅官=坐硬
正常官 睇證據50/50
黃官+黑警證供有問題=無事